有一百萬港紙應該點部署

長線投資

買大細
變二百萬

轉美金

長期All in 利物浦 對面

輸撚晒咁點

畀我

轉單位有咩意思

樓

咪蝦我唔識踢波

等樓價低入場買樓
不過如果畀我呢，開分店，
一間變兩間，兩間變四間，
四間變八間，八間之後上市，
上市咪再集資囉！

一百萬比我
幫你投資

訓身買六合彩

依家樓價點會跌，周街都有錢人
不過做生意可以諗下

夠你做200次國家主席喇仲想點

連登咁撚多賭仔

100萬分幾注入熊
支爆=fatfat

個市有習大大科水點會跌

7500!

人工可以8拆支薪
租金可以免租議價
銀行可以還息唔還錢
輸咗仲可以叫政府找數
使乜講呀！掂呀！

依家做生意真係唔洗輸
賺係我，蝕係大家

ALL IN 28000熊 0.033 一百萬就買到3000萬股 下個月就變1200萬

時時精子

又有賭仔

未來人袋錢入你袋 唔信冇計

有錢都買唔到呀

有冇貨?

可以換埋陪卡拉ok機

再搵過囉ON9
唔通叫個莊還返比你咩ON9

全倉大貓
7%息喎

買一百隻仙股，化整為零

移民啦

去邊好好鍾意香港

all in 7500

台灣？拎多個護照旁身好似安全d

我都有相同的問題

巴打點搞，想參考下

買隻高息再short call

All in Tesla

Alibaba US

買晒7500
之後打暈自己
訓返2個月先

屌你邊個負評

孖展再all in tesla calll

輸曬先算囉
問得出呢個問題證明你唔賭錢

樓主FG 有一球野係手姐係父干啦
我諗你俾老豆處理係最理想既選擇

儲多少少移民台灣

去買大細 $500->$1000->$2000咁賭
一贏嘅話就變番$500由頭開始

買Bitcoin / Ethereum / Ripple

All in口罩

Short美股
100萬變1000萬

下個禮拜all in 利物浦歐聯上盤

買樓，依家低位嚟（in cfu we trust)

lm

比我

已暫停

大家唔好推我個post，做返正經嘢先

朋友懷疑出咗事

賺返一百萬

講到明係變200萬嫁嘛！
一定唔會輸啦

認真答你
25% 放 7500
35% 放 美金/美股
35% 做長線低風險投資
5% 買左put輪搭隻call輪

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。
做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

買外地樓會升值嗰啲

捐俾我

All in買口罩。

100萬就去到台灣？？

若要生活好...

巴打可唔可以講多少少咩為之長線低風險？

btw 25% 放左落美金同美股了

Allin美股etf

Ff完入黎支持下第一個零售企業工會

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

100萬低風險咪做定期呀外匯呀
之後買d收息股妖股
玩大d咪牛熊期貨期權窩輪

投資美債又得
去買基金比基金佬撚又得
玩偏門既咪金呀古董呀鑽石呀
再唔係咪炒車位炒樓

任君選擇

買贏個邊就唔會輸

有錢點會買唔到

有錢，鑽石做既口罩都有呀

tsla

跟麵神買

買老母麵對家

分十注入 TSLA

不如開住兩間先

買晒口罩， 下個星期已經賺1倍

俾晒我幫你長線投資

買1, 2粒BTC 過咗五月開始計放幾年

諗住捐一部份錢比黃店

買曬口罩佢

All in 1137

all in 恆指熊 星期一跌1000點 話咁易變300萬

問銀行借多100萬再賭過
有賭未為輸
吾賭吾知時運高呀
何鴻燊都係靠賭博起家
你睇佢而家幾有米
做埋億萬富翁
你想吾想日日有酒飲，有靚車揸，日日有靚女屌？
想呀嘛
仲吾快d瞓身落去賭
仲諗呀？
執輸行頭慘過敗家
快啲去賭場贏錢啦

留名

double大法

依個時勢，本身唔貼市就做定期啦！貼市就唔會問啦！

可以試下做餐飲
到時記得張檯有咁窄得咁窄
張凳有咁迫得咁迫咪等啲友坐得咁舒服
食完就拿拿聲走

支飲管有咁粗得咁粗
冰有咁大舊放咁大舊
杯汽水咪chur一聲飲完買過第二杯！

0風險，但連登仔實話on9！

死

分50注 每月一注USMV 長揸
乜市都唔使睇

投資美股

一年得2萬

收息股：公用，Reits
增長股：1299, 平保，呀里巴巴
美股ETF: VOO QQQ
美國國債ETF: TLT
美國Reits ETF

自己決定分幾多 ，每樣野都有佢風險，但咁買已經分散左好多，有埋國債ETF做防守，有一百萬都係想保守d. 唔會求買中一倍/10倍股；係想資產管理同增值，5-10%慢慢上。唔好亂炒，有100萬已經係好好既開始，加油💪

邊間銀行？

中信，不過好似巳經減左0.1%

移民

開新戶口攞迎新

邊有咁易輸啊，

又易玩，一係大，一係細，接近1/2機會贏

圍骰除外

痾煙tesla

請麵神做投資顧問

買口罩

入我户囗

新出既某間虛擬銀行 聲稱有4.5% 定期
唔知有冇伏

做定期

唔洗下星期就殺左

有限紅

冇可能比你一局一球

伏就無乜伏，不過好似最多存十萬

9988
6823
700
1299

咁已經唔係1/2

三個月定期，你會有多5000蚊

利物浦今季不敗
All in

有伏，拎唔到錢算唔算

巴打，係咪上網開戶口就得，唔駛拎筆錢周圍走?

大額最好落分行做，會高d

All in 2800